【清華大學】德留學生關注709被拒延簽

明報：
David Missil個人blog：

小氣成咁 世界之光

當難民又可以包容佢地